單車JJ請入

本身踩開小輪 想換Fixie
筆直大概2K 有無清知邊度買好？
2手都可以